懷孕十一週, 昨日燒炭不死........

這件事我也不敢告訴任何人, 只能在這裏問問你們的意見..... 原來, 燒炭7.5小時, 都可以完全無事, 今日休息充足後, 還可清理現場.....

我今年三十多歲, 跟四十多歲的男友拍拖四年. 一月初發現懷孕, 至今男友遲遲未肯確訂婚期. 我當然急如鍋上螞蟻, 我在懷孕前, 我已告訴他我不能做單親媽媽, 我抵受不了家人, 朋友及公司同事的壓力. 他當時亦曾親口答應我會結婚. 自他知道有我懷孕後, 沒有欣喜, 但說昐望做爸爸; 亦沒有困惱, 最大的煩惱和壓力, 似乎就是我逼他結婚. 這7個多星期, 我的情緒亦起伏不定, 一想到他不跟我結婚, 我就會大哭, 可能是homoes 或產前抑鬱. 他見我如此無助, 亦曾安撫我, 給一些藉口拖延, 或說第二天就去婚姻註冊署登記, 等等.

直至前晚, 他說他在醫院所照腸鏡檢查, 發現息肉, 割掉化驗, 他極度擔心是癌症, 非常憂慮. 我慰解他, 並提出週末去他家照顧他, 他卻說身體暫時無事, 星期六並約了朋友出外拍攝遊玩. 我提議我星期六獨自帶備文件去婚姻註冊署登記, 他卻大力反對, 說他現在已好煩, 不想搞呢d. 我都理智和冷靜地告訴他, 無論他的驗身結果如何, 我和bb都跟他一起. 就算他死了, 我都可以做一個光明正大, 堅強的寡婦照顧孩子, 孩子也總算有爸爸. 我不想做一個偷偷摸摸的單親媽媽. (我的家大人,大部份的朋友和同事都不知道我懷孕的事). 我堅持星期六去註冊, 他只說一句: "你想點做就點做, 不需要理我的感受了." 星期五晚他如此說, 星期六我登記了, 確定了結婚日期後告訴他 (還可再作更改), 他也只是冷冷地擲下這一句. 當然, 我當時第一個想法, 就是將來離婚的事....

於是, 我星期六下午就喝了點酒, 燒炭了..... 晚上醒來, 發現自己未死, 休息了一晚...... 今天打掃房子, 不想被人知道, 不想身邊人擔心, 不想給捉去醫院驗身. 而男友, 星期六開始就一反常態, 沒有聯絡我了.

我想問問大家意見:
1. 我昨晚醒來, 覺得胸部漲痛這種懷孕現象, 好像沒有了, 會不會bb已缺氧死亡? (其實我下週四己約了去政府醫院度頸皮, 到時就會知)
2. 如不, 我想不要這個bb, 我不知今次這件事, 對bb成長和發育會有多大的影響....
3. 我想結婚生孩子, 有個健全快樂的家庭; 似乎跟男友的想法不同 (他剛拍拖時, 都說想結婚生子; 但早兩星期, 終於承認, 他因之前的婚姻, 對婚姻猶有餘悸). 應該儘快落了個bb, 同他分手嗎 ? 我不想做單親媽媽, 這個孩子, 會得不到祝福和認同的.

盡快去睇醫生吧 唔好為左男人死咁傻豬

快啲睇醫生啦 個胎好危

我唔知你講既野係咪真..

但係我諗E度好多媽媽同我既諗法一樣~

你有無為個BB諗過架? 唔通你有BB一定要得到別人認同架咩?

無錯做單親媽媽E條路係好辛苦..但係你可以咁自私咩? 因為得唔到人地認同同祝福就要落左佢? 佢係你既親生骨肉黎架.. 你第一個想法唔係為佢而諗..而係在乎他人既想法多D??

我聽落就係.. 連BB最親既媽媽都唔認同佢呀..無論如何..佢係你既孩子..身邊個個都唔認同佢.. 你都要係佢身邊支持佢架!

仲有.. 唔講BB講你自已.. 你因為男朋友離棄你同BB既關係..你就要去自殺??你知唔知E個世界好多人好努力咁生存緊架?

你而家有手有腳..又無病無痛.. 男朋友係大晒架咩? 無男人就要死架喇?

咁E個世界好多人都要走去死架喇係咪呀? 你知唔知自殺係好拆墮既事呀?愛惜生命係好重要架..

我唔講出面..但係E度有D媽媽都係單親媽媽黎架..佢地有無好似你咁諗野呀?

好簡單的一件事，撇除感情，做以下既野。

離開個男人，唔使同佢講，走就得，你有腳行就得。

落左個仔佢，佢比你咁攪生到都弱智。

下次唔好搵離過婚的男人。

問題解決了！

如果你係都要感性，你跌左支筆落地都可以睇到好大件事然後自殺。所以問題唔係件事上，係在於你點睇件事，你傷心因爲你好得閒，生活無憂。如果你而家身處伊斯蘭國，比人困係狗籠入面，下半身浸住屎，你唔會去傷心，你唯一諗既野係點樣可以唔使死。

所以，撇除感性，做理性既事情，做完重新開始做人，唔識做人就由頭學起，學帶眼識人！

關於男人，呢度大把毒撚肯幫你埋單，只係你眼角高睇唔上眼。所以你選擇人時，人地亦選擇你。你選擇你好鍾意既男人，你可能只係佢既肉便器。

所以，下次選擇合適既男人，而唔係一味自己鍾意就算既男人。

快啲去左醫院先！
咁既男人冇左就算
唔值得為佢而死！

絲打冷靜啲唔好亂嚟，死解決唔到問題

睇左醫生先
保護自己，保護BB

個男人係咪其實結左婚你唔知

其寶bb 好得意架

屌 成班真心 google下先

落左佢，分手，再睇下有無人同你再拍拖，好點。

自從babykingdom既jm 黎左連登後好怕呢d事係真

唔洗理佢 假膠

咪on9

多謝巴打提醒 做左老母嘅絲打好敏感

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

唔值得

想有健全開心既家庭，依家擺明唔得啦，離開呢個男人啦！就算最後結唔到婚，一個人都可以好多姿多彩嫁！唔好放棄呀！